台女遭肢解棄屍 只剩下膀胱與子宮

台灣台南市驚傳分屍案！30歲吳姓男子因與42歲張姓女友因感情糾紛發生爭執，一氣之下勒斃對方後再用鋸肢解分屍，棄置於郊野外，其屍塊更慘遭野狗啃食。目前，吳男已被警方拘捕，並對殺人一事供認不諱。

警方表示，張女的兒子發現母親失蹤兩星期後，於上月24日到台南市警局報案，指其母自上月8日後便不知所終。警方接報調查後，於周五（2月1日）凌晨發現張女的汽車，並在車內發現有明顯被清洗的痕迹；經查發現吳男曾使用死者座駕，有重大嫌疑，遂將其拘捕。

據了解，案發後，警方曾向吳男問話，當時他謊稱多日未見張女，直到周五警方找到張女的車，懷疑張女已經遇害，緊急通報檢察官拘提，吳男才坦承殺人，並供稱將女友殺害之後把屍體分屍成6大塊，再分成兩袋裝入膠箱，繼而棄置於生產路草叢。張男隨後在警員押解下，到棄屍現場找尋張女遺體。

據檢察官表示，按吳男所言發現裝屍塊的膠袋及膠箱後，袋及箱外圍均有破損，箱內只剩下膀胱與子宮。初步認為疑因屍塊棄置野外，遭野狗啃食所致。

據台媒報道，張女曾於1間知名卡拉OK上班，由於收入不多較難維持生計，加上年紀漸長，一直想辭工轉行。認識吳男後，「以為遇到對的人」，便辭退卡拉OK的工作，只以酒店工作維生。案發當天，張女因要赴酒客邀約，與吳男發生激烈爭執，吳憤而勒斃張女再分屍處理。

醬

只剩下膀胱與子宮

臭所以唔食